有邊間香港無嘅外國連鎖快餐店 如果喺香港開你一定幫襯 ？

日本嘅LOTTERIA
ロッテリア
72年喺日本開業
一直佢嘅蝦肉堡都勁好食
仲出埋松葉蟹堡添，係唔平㗎啦，
但我好想佢嚟香港開

係咪好食過mos burger

遲d去日本試先

我覺得好食過，啲蝦肉味好突出

美國 chick fil a

韓國嘅LOTTERIA

有乜特色
講多d post下相

有芝士條

係香港開一定變垃圾

taco bell

所有野係香港開quality都會下降

minister dount

nando’s chicken

nando's .. 烤雞無得輸..

Donut香港必死

同意

日本便利店係香港開既話我一定日日食

中肯

Dunkin donut

panda express

Donut香港唔得
11年前執咗只開過一陣

宿命

Taco Bell +1

以前咪係香港開執左

狗都唔屌

in n out

唔係食野: PRIMARK

Burger&lobster

呢間得個平 d料同款都唔得

A&W

Domino 香港之前有但執左
同埋開喺香港實賣貴幾倍

in n out
chipotle

依加越黎越貴

Dominos

講真幾歐算係咁

Wendy's

係 但係久唔久食下好正 好懷念

咪開過囉

呢個都好掛住
雞翼同pizza都好正 宵夜

松屋，日日食都得

Chipotle

西部牛仔飯

真功夫

添記咖啡

Vapiano

美國IN N OUT, 十年前食過到依家都想食返

香港有Costco就好了

apple bee

松屋同sukiya

wendy

In-N-Out Burger

偏貴

加拿大教堂雞

好似台灣日本咁

呢個真....

chick fil a, in&out

咩黎

Chick fil a 真心正
開嘅話我狗衝去食

細細個成日去
佢既炸雞都好正

未聽過

有去過加拿大生活一定會知 同勒殺kfc 係一個又一個地

Nando’s

Wendy

松屋 すき家（Sukiya）なか卯（Nakau） やよい軒（弥生軒）
香港啱啱開左てんや（Tenya） 唔計

美式炸雞黎講唔係Mary brown出名咩

渣拿大應該冇

okay啦但係好食

啲root beer好正

上次去食覺得好乾d雞 係咪正常

White Castle

係咩 我連d汁都唔太鍾意

寧願佢唔好係香港開做臭個朵 開頭開係威係勢咁，做耐左整到part屎咁

永和豆漿呢

日本 Doutor 三文治同熱狗一流

如果講日本連鎖咖啡店當然上島咖啡店好好多

九十年代嚟過，灣仔修頓對面嗰間成日去，係好好食㗎，不過敗走咗

用支那嘢

松屋

香港人唔愛dount

日本所有快餐連鎖店

順便印入埋年青貌美嘅日本妹

面點王

松屋
Jack in the box
Wendy

Jack in the box 同Wendy咪嚟過香港囉

我夠知啦
但而家冇咗丫嘛

Mister Donut

Mister donut
次次去日本旅行番黎之前都要買一盒返香港慢慢食

係香港咪又係圖片與現實不符

餐餐食都得

A&W
佢啲Onion ring大大舊，好正

試過美國轉機特登行去另一個terminal食panda express

honey walnut shrimp + teriyaki chicken + orange chicken

香港開應該會去支持下

租金太貴,開乜柒都死

其實係因為香港人唔飲美式咖啡，食dount真係一定要配ameircano, 先可以沖淡個甜味

佢啲root beer仲正

我熱愛的 Burger King, 而家得返機場有

Church Chicken

Taco Bell
香港人真係唔識欣賞 Taco 同 Burrito
開親都無好結果

好驚香港 Cali Mex 執

無咁大地方 香港一般師奶工人無車，買Costco嘢抬死人

唔知點解我鐘意食外賣嘅教堂雞 即場新鮮食我覺得唔好食，要焗係個外賣盒一陣，無咁熱，淋淋地就好食

個個都講日本外國，韓國有無特色快餐店

嗌 1/4, 1/2, 成隻都乾到死
食一次ok 第二不了
啲wings就幾好
啲汁係咪超級市場有嗰啲

唔係變咗pizza box咩？

仲平過u記H&M

Greggs

Ed's Easy Diner
呢間啲裝修幾靚

其實co.啲冬甩仲好食過佢，因為冇咁甜啱我哋口味多啲

我諗喺香港會唔夠本地麵包鋪鬥

IN N OUT

香港人run一定朝又貴又差同串過馬撚方向發展的

Wagamama itsu

Ching係咪食開屎

真心taco bell同Wendy’s 係美國都唔會食

Taco Bell

Nadooooooooooooooossssssssssss Arrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屌你不如話 kokoro

香港咁既租金
黎邊個死邊個
唔死既都一定食開大陸貨

LOTTERIA邊有咁平，你D圖幾多年前

日本松屋

Nandos

In & out
Wendy’s

華人管理 一定

非中資嘅M記

你去five guys 望下

M記便是例子

Tim Hortons d 咖啡

好難食wor D雞肉鞋到不得了又無味
要你自己加調味料先食得落都知咩事
鬼佬根本唔識整雞

入嚟就係想講呢間
勁撚正

仲有佢啲 donuts

入黎就想講呢2個

咩係nados

終極垃圾

叮叮叮叮叮叮

好多時靚舖難搵，市佔又唔夠老麥嚟，想食但附近無又唔會特登出去買，又貴，所以通常好難做得住

朱古力

加拿大啲kfc 好L難食
Popeyes 好好多

Wendy's 冇人提?

驗下眼啦柒頭

A&W
個root beer 好正

你見mos burger同麥當勞嘅客流量就知香港人特別犯賤

韓國人好中意飲americano

mos burger 好唔就腳呀大佬

咁都冇理由去幫襯金拱門呀？

仲要成日見到有人連登開post話抵食， 狗改不了吃屎

我好少去m記

堅持落去巴打

我兩年冇去啦

Burger King 去親外國都一定會食🤤🤤

我唔認同喎，香港嘅McDonald’s 同KFC 好食過美國好多倍喎

香港d仆街鋪租，垃圾食材，咩野離到香港都會變垃圾

朋友~
個 XL bacon double cheese burger 真係諗起都高潮

Eggslut

同意，美國人麥當勞係比超級癡肥人士食
但同英國老麥比，香港的差一截

Nordsee

哈迪斯、雲迪斯

除左m 記 唔覺得有邊間難食過lotteria
最多只係話佢專出誇張野

哈迪斯

日本Lotteria係差過以前
但一定好食過m記
已食over 12年

Tim Hortons!!!

韓國興麵包蛋糕連鎖，裝修靚去食tea飲coffee不錯

香港冇既就係好食
香港有既就係垃圾

Sukiya

Denny’s

Tim bits同埋熱朱古力 cls好食到呢 講起聽日放學買先

我就係奇怪點解冇人講popeyes

一到香港就變到勁貴懶高級

Los Pollos Hermanos

黎香港會唔會逢星期日休息

church's chicken

冇食過
每次都係食whopper😹

真心垃圾

韓國呢d cafe好多又唔貴
係啦cafe de Paris 開嚟香港喺cwb midtown對面
勁貴終於執咗

懶高級不一定做得住

所有餐廳黎到香港都會變到一pat屎
租金太貴 將貨就價
一係就食個快餐都好貴 你又唔會成日食 到最後間野等執笠

我好掛住in n out and church’s chicken，又平又好食, church’s chicken 通常係d黑人區先有, 唔就腳

開返wendy's得唔得

我想香港進口多啲唔同口味外國零食多啲

In-N-Out

Taco bell

LOTTERIA雖然一街都係
但係去咁多次都無食過

why

第＃43先有人記得，wendy 仲早個佢

真心覺得比狗食

如果Church’s係天
Popeye應該放去邊

選址可以係邊

香港太細
我知唔work

Family Mart 得唔得？佢d炸雞 炸咩都超好食，雖然佢唔係快餐店

家樂福都執咗十世
台灣反而有

天時地利人 無樣和

真心食一星期我肥咗

未入嚟已經想講Lotteria

Taco bell 好想食

跪求mos burger開多啲分店咋

食過既都讚 但就好多人情願食老麥KFC
即係d人死都睇TVB咁。

機場有

質素仲差過淘寶

Blaze Pizza

GBK杯milkshake

Tim Horton's
donut平得黎幾好食

Roundtable pizza

亞瑟王pizza正到仆街

係美國食都廿蚊美金一個12吋

黎到香港會幾錢

Gur kebab

如果香港有松屋就好

旺角都有

一諗就諗到樓主講嗰間
再之後係日本賣冬甩嗰間唔記得叫咩名

LOTTERIA啲蝦堡真係好好食㗎

すき家正d

すき家喺日本好似唔多掂

韓國全部垃圾食物

識貨，完全係屌打，連塊薯餅都係，今朝先食完

我10幾年前就食佢
以前喺日本1周食2,3次

唔掂嘅意思係？
冇記錯日本人rated係すき家 松屋 吉野家

有無食過蟹堡？正？

感覺上少咗好多店

松屋
Tim Horton
Taco Bell

屌啊 啱啱食飽咗，但係見到你啲嘢食就好想再食第二餐

In n out

原本想試貴D個個蟹堡，但見到有蝦堡就改食蝦堡

我仲未試過蟹堡好想食
巴打你住日本？

我應該會試
唔係呀，係東北旅行中

香港開乜都係垃圾
貴又貴過人, 難食又難食過人

好既餐廳黎到香港肯定變垃圾/執粒

泡菜嘢狗也不屌
屎茶都好過佢

係少過其他兩間
背後財團唔夠勁掛

有

Five guys
Oh my dayum

最中意カスト同なか卯

Popeyes mk 機場有

識食

Nandos
Wetherspoons
Papa John's
Dominos
Wendy's

Five guys 灣仔有

最近要去廣州

A&W
Hardees
Wendy's
Church
Dunkin donuts/Krispy Kreme
Nando's
Arby's

強國不了
去日本食算啦

Chick-fil-A

諗起都想食

Gregs

Quickly 快可立

Animal style fries

In n out, super duper, blue bottle

因為開左
一間機場禁區 一間 t.o.p 旺角煮場
不過都係冇美國咁好食

arbys 啲 melt sandwich curly fries apple turnover
chick fil a 既 milk shake chicken sandwich 好掛住佢個 honey mustard

ihop
Pancake好食到

十幾廿年前既kfc仲可以同佢比
而家不了

松屋
We trust

同埋佢應該係連鎖中最平

有無人識呢間

環境ok有時我都會去下

French Vanilla
試過買咗20粒timbits 一個唔覺意就食哂成盒